［電結］記唔記得第一首學識既歌

新手學電結，唔聽邦樂既我第一首竟然係my happy ending
而家攻下wherever you are
你地呢？

我玩bass
自學第一首係greenday 嘅21 guns

有冇mhe既譜

Wonderful tonight

Sweet child o mine 個前奏算唔算

成首咁計就係呢首

youtbe幫我copy左廣告
呢首先岩

its my life

第一個學識嘅solo係green day holiday

真係成首學曬 應該係little wing

21 guns

小學自學K-on 唔知邊首
個時求老母係垃圾琴行買左支無牌結他
日砌夜砌 以為自己係女主角 好青春好中二病

Don’t look back in anger

Rock School Grade 1唔記得邊首
流行曲就係supper既ps I love you